霍亂會痾幾多日

懷疑自己奶野，飲左湖水朱古力之後係咁痾屎水
好彩買左幾支Powerade係咁飲，出左廁所行幾步又想入番去，驚一放屁就賴屎

睇醫生啦